柴灣街坊入

推啊

好驚呀！前日行過都比人問候

我都係 所以呢幾日都唔會再經過嗰度
日日要兜路行

推！

好啊

好呀要減肥了

去

狗隻不得進入公園

我成日都做運動

柴灣公園唔係有緩跑徑咩

可唔可以觀星

跑步好呀 做運動身體健康

幾多人去？

推

推，全民運動

柴灣食煙

梗係可以啦
今晚天朗氣清

公園範圍內嚴禁吸煙

黃大仙嗰邊都吹雞啵今晚

啱啱返屋企，開頭以為黑社會蝦後生仔

休班警好惡

我哋去做運動咋喎

啱啱路過見到狗舍啲保安大部分縮返咗入去

準備放炮仗

點解係你兜路

Pish

[柴灣街坊]入一入黎

平時popo 門口果個出口都好多人玩pokemon go

成日畀狗咬

咪搞柴灣啦

唔好搞佢入面間餐廳呀

收皮啦

係啲狗嚟搞柴灣

btw
請善用起底功能

Btw出緊

出嚟啦屌
呢幾日愈來愈多狗係度
影響居民

屌！做緊野未出到

叫住漁灣村d fd係樓上屌落去先
參考過黃大仙街坊
呢招冇得輸

基本上柴公三邊出口兩邊死路
建議先確保水池怡順街出口

就到

我住柴灣地鐵站附近

住咗咁多年應為真係唔適合

漁灣邨斑潮人聯會好大勢力

你冇上次北角嘅兵力真係唔好搞

漁灣邨班街坊唔斬死你當贏啦

你估呢度係沙田黃大仙咩

以為掃走左樹根會好d

到左啦 人呢？

唔好搞柴灣，柴灣咁癖一定少人
再講啦，依家警察越拉越多話知你散步

我住翠灣啊
有手足一樣住翠灣晚晚唔敢經柴公反屋企啊

門口六隻軍裝狗